是日晚餐，餓撚勿入

新鮮熱辣辣

開錯台

有無巴絲一齊食

我

好呀 宜家ok?

你請？

唔夠飽囉

邊間

正

巴打做乜拎住個兜係街食咁慘

m男我五點幾食左下午茶